珀麗灣要政府資助船公司繼續營運，我地龍珠島人一樣要

得一條馬路不方便
政府應該為我地龍珠島人起碼頭
搞埋船務

屯門碼頭都要船去中環

係
去不到中環既碼頭係冇意思

有米到

龍珠島的樓好平
唔洗有米都買得到

你地返工返九龍新界多
去中環把鬼咩

我去睇黑絲ol

龍珠島搵齊七粒龍珠就可以達成Ching個願望啦🤘🏻

樓主五毛十卜ching

五毛夜子+

笑柒你就五毛

我同你加埋有4粒

關蛇咁既款係抵俾人笑既

咪係，日日962系列返工放工都迫到仆街，仲要塞完屯塞西隧，塞完西隧塞上環。

支持開返船去中環但係收$18.8

仲有落船港島搭車/叮叮/地鐵要有轉乘優惠

叫政府補貼應該可以平d

如果上落船可以快D 就好

咁屯元天三個站，然後港島西中東三個站

海上絲綢之路

愉景灣呢？

你可以爭取

馬灣要地鐵

長洲要地鐵！！我唔理港鐵同政府要虧幾多錢，總之我要合理既交通安排！點解長洲無地鐵呀？點解呀？

🙂中長線